有幸於2020 生活過

親眼睇住港股
美股
金
油
全部仆街
基本上你有玩任何野都會仆街

就算你冇玩都好，你望下份mpf

2020 未洗跳樓嘅話
黎緊日子冇野難到你

利申：早幾日爭d 3.1 入 3175

入3175冇左二百萬

MPF 好安全, 高位已經轉晒保證基金
樓價暫時冇大跌，個別屋苑仲破頂
冇炒期油亦都冇買ETF
淨係炒下期指，有少少斬獲
馬仔都生性，雷神停賽個日勁中，波就冇得玩
$1300幾嘅時候開始炒紙黃金,現價有少少肉食
份工好安全,唔會失業
沒有聚會沒有消費

幻想完

Mpf無左3000$
果陣股票知道會大跌都走左先 而家月都汁左17000